Program ini merupakan implementasi dari XTS-AES
AES menggunakan Library javax.crypto
Authors:			NPM:
Ken Nabila Setya	1306413252
Rahmi Julianasari	1306381710
======================================================================================================
Cara menjalakankan program:
1. Run program dengan menggunakan commandline
	javax *java
	java AESFrame
	maka akan muncul suatu tab yang merupakan bentuk GUI dari program	

2. Pilih tab Encryption atau Decryption

3. Jika yang dipilih tab Encryption
	- Masukan file plaintext yang akan dilakukan enkripsi dengan menekan tombol Browse dan pilih file
	- Masukan file key dengan menekan tombol Browse dan pilih file
	
4. Tekan tombol Encryption and Save File
	- Pilih direktori anda untuk menyimpan file hasil  enkripsi
	
5. Jika yang dipilih tab Decryption
  	- Masukan file cipher yang akan dilakukan enkripsi dengan menekan tombol Browse dan pilih file
	- Masukan file key dengan menekan tombol Browse dan pilih file
	
6. Tekan tombol Decryption and Save File
	- Pilih direktori anda untuk menyimpan file hasil dekripsi
	
 * key harus memiliki panjang 256 bits
 * file plaintext bisa berupa text, gambar, suara, atau file lainnya